藍牙 機械keyboard ，有冇試過淘寶？

選擇好少

大廠得

Logi g613
corsair k63
flico 有2隻

淘寶就有一堆 但都唔平 4,5舊
買番黎食電 成日斷就無謂

cherry blue 用黎打字唔係打機

唔係用黎電莖打機 純粹用唔番原本既keyboard d

用左一個月
藍牙連得幾好，
舊電唔錯好似淨係完整叉過一次

淘寶圍埋hkd 四百幾

用咩軸
黑青紅茶邊隻好

最好手感就ok 嘈都冇所謂
係咪青好d

藍芽3.0